放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(237)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP (十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩 (真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏
33. 2021.02.24 高玩心理戰 卜心零九大對決 (魔術師局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。

團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。

2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:

第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌

《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)
2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

oh 原來你都開咗post，咁推你呢個啦

唔該鳥鳥果果
果果你啲置頂都好正 搬埋過嚟:

恭喜五堅情奪得kkbox年度風雲歌手
[/quote]

nplm

Nplm

剛剛喺屋企樓下間譚仔見到有個男仔著住ninetheory風褸等緊外賣，係咪呢度嘅人嚟

多謝絨絨，我都係攞返大家啲圖啫

多謝我成日係youtube睇佢兩個發糖嘅剪輯

我都係
但近排都好少

我成日翻睇甜爆 父女cp讚啦～

我呢幾個睇到識背等新糖
真係好可愛加埋身高差

大家中意九心cp多啲定秋季cp多啲？
九心cp
秋季cp

九噥

阿龍哥係咪打算一個禮拜換一次propic

好似岩岩新開ig覺得好新奇咁

啊龍哥仲學埋晉妹咁放原圖上story俾人當wallpaper

但係啊龍哥 你下次放返啲妹妹頭既相好冇

同埋好似自戀症發作咁 頭先story又無啦啦po嗰日風雲榜另一張相

佢新年前明明唔係咁架喎story都唔多個

呢張相點做wallpaper
可摸以擺第二啲

鐘意前日post嗰張多啲呢張遮住左後面個樓剛

依家變左G澤幾好吖
繼續po多啲嘢俾我地睇

徐謀俊係咪好似好耐冇錄狼殺
同場又有高玩歡

唔好意思 秋季cp係？

我想英承希再上

邱鋒澤＋紀卜心

我都唔知 原來係咁 可惜唔會set呢張

呢張好睇呀
佢真係選擇困難揀張propic都玩咁耐

多啲自拍

我都覺得呢張靚仔過之前嗰張
佢真係揀唔到所以依家每張都要轉嚟用一陣先安樂

佢唔好過兩日轉中分嗰張

唔好轉中分嗰張+1

想佢用扮九個張

手動正評

如果有上次100%小狼人個look就正喇

唔該哂呀 追少咗po／娛百嘢 難免唔太清楚

呢幅圖係一年前啦
睇返圖中左上角個日期，同依家一樣係3月

即係偉晉揸鋒澤pat一年了

鋒澤仲話要爬到佢後面
其實好似幾好玩 采子真係好靈活

咁快就揸pat一周年

張相呢個角度好似插緊屎眼

兩個都有酒粒 一笑就好sweet

阿九一笑我就融咗 佢係屬於笑得好好睇嘅人
有啲人唔笑反而好睇啲

好鐘意佢笑到見牙唔見眼

時間過得快呀

佢一嗡個鼻

突然諗起如果煩煩玩名牌生死鬥 唔使着件衫都已經差唔多

從相處上feel到九心比起秋季熟啲

好mean呀

哇聽日有外景！五堅打保齡

女巫唔救.......

竟然係女巫唔救

8號女巫樣好明顯

久違嘅女巫唔救

以為呢世都唔會再係娛百見到呢幕

雙藥女巫

狼王快快自爆啦！

咩局
有狼王直接自爆帶佢走啦

仲要講埋出嚟

惡靈騎士+狼王+小狼

狼王爆得

咁直接自爆啦
惡靈唔驚比預驗

女巫唔救仲要爆自己女巫係咪on9
上年上仲以為佢幾有potential

又係6號歸票
佢識up啲乜

如果係6號果D做狼王就好笑

大大嗡緊乜

09算唔算提狼王自爆

似係 有啲狼

印象中九叔叫親預唔跳
好似都係狼

點解我覺得12都好狼

2咁都保1似12雙狼

仲要跳神

1點保得落
咁佢講返狼王唔係智障都自爆啦

3 保1 2
唔識盤 亂到

頂 2保1
3又保12

3仲保12

1 唔合理
2保1更加唔合理
3 保1 2 更加cls

女巫唔救係咪可以棄啦呢集

然後4蠻認同3

如果狼王唔自爆更加cls

仲未有狼王自爆

34都唔係狼王唔通阿九教緊6號自爆

狼王呢

呢集狼應該輸唔到

今集jm9

應該1 2 定狼
加廢物狼王

澤仔狼坑149???
冇狼王爆點解冇盤6

6狼王就好笑

真係冇人自爆

狼王去咗邊

唔自爆
咁狼坑 1 2 4
澤仔講到咁6係狼一定爆啦

CLS架今集

Cls今晚睇緊咩

3騎士

今集咩事

好似睇緊兩年前嗰啲水準

6號可摸耳收皮

又唔做功課
又乜都i don't know
上集做騎士又唔做嘢
今集又話自己舉錯牌

果然12雙狼

真係1 2 4 易到

證明3完全低玩

唔刀女巫咪有得救係咪唔記得咗

唔記得女巫未救?

講到咁4都唔自爆 12激死

點解唔刀巫

唔記得女巫有解藥？

應該唔記得左有藥
打算屠民

爆血管

痴線咩局嚟

係咪CLS架
兩邊都唔知玩緊乜

沁b特登放水做慈善？

真心好on9
哂咗班男玩家

1 2 心諗
天胡開局
2再跳神引神出黎
結果

直接叫3自爆搏入夜刀到算啦 唔係無得玩

女巫唔救就跳
狼王唔自爆帶女巫
放個無效果無玩過無做功課既黎上節目
⋯⋯不如上其他單元宣傳啦好嗎

4*

真係唔記得

狼王自爆仲有得贏喎

今集做乜鳩

唔夠刀啦

3民夠啦
查個毛民走剩2民

其實唔使講啦
都跳狼打

今集真係唔知睇咗咩

屌賽後好好笑

難得1 2 2個玩操作既同隊做狼
結果咁

做咩唔訪問4點解聽到12咁提哂水都唔第一輪自爆

沁岳都唔記得女巫未救人?

如果第二晚唔救6毒4好似就贏到
雖然女巫應該毒唔到4

呢幾個月睇完狼殺見得最多嘅留言—唔知睇咗啲咩
娛百可摸以唔再請我地食屎

等聽晚睇保齡球算

久違大伏集數 上年3月覆活嚟一次
今年3月唔知咩狗屎垃圾嚟一次

期待左好耐終於有得睇
睇預告九澤都好勁

個單元叫五堅情打保齡球
係咪鳩錄準備定嚟攝時間

集齊哂

雖然狼隊連環錯 但最尾沁B奮力一搏屠民又幾好睇

但佢第1rd傾得幾差
憑咩保1
如果3號位唔係采依d低玩而係荳姐應該出左局
2你邊有視野保到人

娛百今晚咁勤力放片既

去聽佢地鳩up

嘩好人同狼人各自瘋狂讓輪次
女巫先讓2球
狼王讓返1球
然後惡靈再讓多1球

但狼人玩得好dd
雙狼跳左神職搵神，民坑出哂黎

有得聽鳩up都好
但咁叫升級咩上次有牛排食

好羨慕有得入場嘅粉絲 好想好想聽背光現場
所以佢都係唔識讀自己演唱會個名

講起牛排 上次佢地講到食咩好高級既餐廳好似好名貴咁
車mad for garlic之嘛有幾高級

仲有花絮睇

條片一開呢個close up莫名好笑

好期待張咭呀 早知叫佢畫心

嘻嘻 我有叫
好想快啲收到

正啦你我就係畫星
諗住星好易畫...
不過算啦五百幾張寫到人都癲
仲要咁多人寫霹靂卡霹靂啦啦

郭雪芙第一次玩仲正正常常

有5堅情睇就好

呢d局沁仔先拎mvp

一完場4號行出嚟有同零九講本來想自爆但後尾諗過都係「要玩一下什麼的」
唔想睇佢玩喎

佢吹水就勁 上次又話想悍跳女巫
預言家都唔敢跳嘅人想跳女巫

我睇咗啲咩
6號真係cls
雪芙仲以為佢識識地玩 點知女巫唔救 仲要自己跳出來

期待聽日打保齡算
估唔到九叔咁勁喎

難為沁岳同佢做兩鋪狼

但覺得澤賴互動真係好好笑
澤仔對住有啲腹黑幾正

對住賴*

女巫on9
狼王仲on9

唔好咁啦你哋
慶祝沁岳有mvp咪幾好

佢好似上少左好多 難得拎到

今場好撚搞笑 6號第一輪投錯票 佢本身想投9
如果當時1,9平票 9比人投走狼贏得仲快
4狼王又咁都唔自爆 女巫又唔救
連沁岳都唔記得有救藥
不過佢最尾指揮個下係型救得番狼隊

娛百難得重現女巫唔救人
唔知幾時到預唔驗人？

大家一向都投開支持嘅cp
不如嚟個邪教cp選舉

初賽1
九澤
九晉

初賽2
九婁
九賴

初賽3
澤晉
澤賴

初賽4
澤婁
晉賴

初賽5
晉婁
婁賴

根住我會再根據結果 來整複賽，準決賽同決賽

想問點解佢會估到3號係預言家既？

因為4號係自己隊友，5號澤仔佢一眼睇出，6號一面民樣I don't know

平票

難分難解
九婁兩個大直男
利申 皮已正

屁孩組合

九賴

計我計我！手動負皮

21 23！

讚讚點解邪教冇大三角

兩人cp先

等你幾驚邪得濟

仲有小三角

其實大三角連龍哥本人都推
好似已經唔算得上邪教

如果係咁 上面九澤斷訊都唔算

其實係 呢兩個明明係兩大正教

初賽聽朝截止 俾一日時間大家投

中場報告
初賽2 21 vs 20好接近

細細聲問其實目的係揀邪教cp 咁即係低票嘅再鬥？

本身係諗住投邊個邪啲嘅 但係大家好似投咗自己鐘意嘅cp

下乜原來係咁?
見你都投左九澤, 即係你覺得九澤邪過九晉??

本來唔諗住投嘅 但見到大家唔係投邪教cp所以我轉咗投站邊嘅cp

好期待今晚打保齡

我都估係大家投咗鍾意所以你都跟
如果計埋我 我鍾意: 1九晉 2九賴 3澤晉 4晉賴 5婁賴

下乜原來係邊個邪d
咁我咪揀錯九賴
雖然我都冇得投

咁計埋你嘅話2又同票 其實我糾結咗好耐
好似真係九賴正啲

應該大部分人都投錯 你揀九澤晉澤呢兩個大幅度拋離就知

yes所以我轉咗

個封面咁可愛既

如果係鐘意 咁唔駛玩呢度一定斷訊多

既然係咁 我要手動投票喇為左阿九既幸福

九澤 九賴 澤賴 晉賴 婁賴
唔該讚讚

已mark你好多賴小四賴

好想揀九晉其實 奈何佢同九澤同field
澤賴其實好有愛 相愛相殺

一個on9教另一個on9

利申：只係指佢地係狼人殺方面on9

采子個身材好正

所以咪炒晒車

讚讚我來了
難為正邪定分界（我估呢度冇人識呢首）
正皮九澤 唯一出路

遊戲王不得了

好鐘意佢個露腰look

九晉先係正教
九叔去搵婁做屁孩二人組啦

九澤唔係邪教掛
原來投邊個邪啲 投錯左 九晉就邪 表兄弟cp
講邪教我鍾意黑金澤

個pat都正 有練過嘅身型

九澤係官配黎

九婁 晉婁 呢d最邪
兄弟組合.....0 cp感

真係唔識

唔制呀我唔制
咁澤九 （搗亂中）

我識喎

我同花花一樣

爆！你竟然知道！

唔識好正常
阿嫲年代金曲

點算我都識

咩歌？

我都識

邊有啊嫲咁老呀
仲有倆忘煙水裏 都係過左四十年姐

你地係咪俾阿嫲湊大既細路
點解我咁大個都唔識

咦 我都係喎

阿賴真係同邊個都夾

生日都要做到咁夜

西瓜有錄12人局

有我荳同卜心

大大生日搞到好想課金
課唔課好

第一下睇錯小瓜差d鬧出聲
唔知有冇思佳姐呢咁

應該冇佢出咗去玩
同埋應該冇孫生睇ig story佢似練舞

都冇丫頭

我荳 狼人殺保證

小賴同晉妹果然好朋友

原來小賴玩錯呢樣

呢個狼組合會唔會太伏

咁好似唔係剩番好多人揀
12人唔會係宣傳局新手局啦
阿采同masha又一定冇

阿始祖 唔識自爆既始祖

lm，好幾集無睇live

12人唔會係新手局 <- 唔好高估愚百個腦

小賴上次做狼冇被人抿到係幾耐之前既事

會

賴妹不斷被看穿

始祖個發言已經唔似預

孫生咁易睇 發佢查殺不是自尋死路咩

埋係 呢排高玩歡啲通告又多返

3號仲點頭

始祖
發個會爆水嘅查殺

點解凱希會話始祖識玩
好廢囉

孫生果然垃圾

8號有認真做功課
好過35

個傻眼表情笑咗

賴妹呀

8號感覺唔錯
不過岩岩容錯1..嚇親

搵人比個面具小賴啦

雷拉件衫

jm9

反骨d人咪撚再上狼殺啦屌 垃撚圾到
孫生我屌你老母

小7應該有錄12人喇掛

反骨啲人發言次次都好想skip

有魔術師但又冇人講等陣會驗邊個 叫唔好換

婁賣晒兩個隊友

Mute鳩左佢兩個

新手算啦

10真係被推走左

蕾菈真係on99

真係揀唔到佢on9啲定0蛋on9啲 加埋孫生3舊屎

佢被投走唔洗聽佢講野 好事

卜心

狼隊gg了

卜心識換

mvp卜心

3刀玩完

10好人2一定入坑
輪次完全唔夠

九叔做狼完全唔係呢個狀態

冇輪次觀預言家

無孫生咁我就放心了

邏輯女王

之前佢話玩錯就係呢集

轉場睇保齡球

睇保齡球

陳保齡

呢個其實係咪叮咚2搞嗰個牛郎約會

向上拋既

最好睇既係小賴既旁白

好鬼正

曇花一現九

2都出不來

睇第一球以為好勁
點知原來真係100分嗰啲人

佢地咁打其實100都唔易

夠膽係螢幕前提呢個要求我欣賞佢

阿澤個呆滯樣

好尷尬咁

粉絲福利永遠都係咁尷

小賴d配音笑死

呢集通告費好高咩 要大大犧牲色相...
個粉絲真係好夠薑

但冇凱希 佢今日錄其他節日

唔知沁仔有無份呢
雨艾語噥小郎君都好似無去
咁仲有啲咩人選

係我真係唔敢好尷尬
但應該好爽

12人局無凱希又少左啲睇頭

小7今日有去錄？

咁先正常
我原本仲諗
咩料呀淨係要求握手, 唱歌咁頹
原來係偉晉Fans嚟, 淨係對偉晉有要求
唔怪得

完全諗唔到
五堅齊唔齊人都唔知
唔會係搵一堆新玩嚟玩呀

數來數去都唔夠12個嘅 究竟仲有邊個錄咗

握手真係好嘥料
起碼都每個攬下吖嘛

話明俾佢親密互動
唔攬下都抱下或者十指緊扣啦
不過好明顯佢淨係對偉晉有興趣

每個都當攬枕咁攬足一分鐘

我懷疑小賴都可能無份
見佢晏晝出個Estee Lauder story好似唔似喺八大

九澤晉婁 瓜荳心7
暫時淨係數到8個

係咪呢度嘅巴絲嚟架

Shawn C Channel
1 分鐘前
狼人殺始創那位好像沒有一次玩得令人wow的感覺

FF下如果係自己 可以叫佢哋做乜

加返小賴先 喺小7 story見到佢

觀察力強

屌咁都睇到
呢到個個都

時差
我頭先都係咁諗 咁我可能寧願睇廢金0蛋
起碼小賴嗆下佢都有啲效果
蕾拉嗰part尷尬都爆 係咁話自己美係咩事
投佢出去係好事嚟 (其想問巴係咪會覺得佢靚)

另外我要表白卜心mvp
本身都鍾意佢 加埋遊戲王好得意
番睇佢原來抽磚同自己隻手講嘢好好笑

唔記得西瓜都係瓜 未睇個story以為小瓜

而家先爬番文 要課啦一齊課

睇返上面 乜呢度咁多cd rom成50幾個人投晉澤

咁都睇到

呢度個個咁後生，我唔敢講我連套劇都睇過
三哥三嫂定情作
(其實只係重播嗰陣睇過少少)

p牌手動投

如果係投中意嘅cp:
九澤 九賴 澤晉 晉賴 婁賴

投邪教就相反

今晚嗰集狼殺
如果2婁歸票3始祖帶5孫生，狼人贏嘅機會會唔會大啲？

首先 要始祖識帶孫生佢似會帶預
雖然魔術師局帶預好似都ok

帶預都好

複賽 1
九澤
九賴

澤晉
晉賴

複賽 3
婁賴自動入圍

呢張無走字版？做唔到wallpaper

係咪要將凱比交俾下一個啦

好野有新片睇

我佢真係好鍾意凱比
為咗凱比讚前任
希望凱比有一齊慶生

好嘢 今日佢哋拍片
澤仔一定冇得攞

仲要難得加個心俾前任💙
希望今次龍龍成功帶到凱比返屋企啦

明明佢先係真愛 但一直都帶唔到佢返屋企

通常真愛都最無緣

大大靠凱比成功得到一夥愛心
佢要感謝凱比

但大大用左6個反白眼黎回應佢 笑死

狼人殺口罩

九澤口罩vs狼殺口罩

識揀一定揀九澤款 至少佢有得送個有九澤圖既口罩套
其實兩款都唔會想買

原來今晚狼來了仲長過狼殺
狼殺有上帝視角都係得18分鐘 又係垃圾殺狼人局

九賴接食尚玩家嘅主持工作

凱希似乎會接飢餓遊戲嘅主持工作 似乎娛百之後見到凱希嘅機會會越嚟越少

九叔係咪只會越嚟越肥

九叔接咁多主持

死都唔主持呀拿

小賴終於有正式主持人機會
仲係拍外景添

“只要錢夠多” - 九叔，202x
狼殺之後都唔知接咗幾多主持

佢而家先係努力拓展後宮個個
下個到大大係咪

佢一星期固定錄影4日 雖然有時娛百會放佢休息一日
佢仲有時間寫歌訓覺健身減肥咩
錢多到攰死佢

可能想買樓，接多錢多

終於明九叔之前話會有其他主持

都幾好笑 講到明最唔鍾意主持
但係依家有兩個新嘅節目 都係佢主持

死囉 集集都係咁食
Jawline 短期內唔會重現

我都覺 真心 cls
有三個主持節目喺手
又要寫歌 又有副業（雖然佢應該交晒俾人做）
又有校唱商演
九叔為咗買公仔樓可以去到幾盡

不過我覺得佢最開心應該係做食尚玩家主持
集集都係咁食 開心死佢

除咗娱日食尚仲有邊個？17直播？
食咁多佢邊得閒減

同婁嗰個carry吧 玩家

娛 啊 罰抄10次

有d心痛佢一定好攰又肥又有黑眼圈
雖然而家紅梗係要chur盡佢 明既

集集食 仲有小賴係度佢又搭下咀就得
好開心阿賴有正式主持 佢根本就係食呢範

娱日係咩料

娛娛娛娛娛娛娛娛娛娛
就收工個腦唔識郁

好彩有賴妹頂住 carry 下佢
矛盾㗎 又開心有新節目 又擔心佢chur 爆自己
冇計啦 趁而家紅 拓展多更多嘢
佢識諗嘅 對未來好有打算

最緊要係呢d知名度普及度又高既節目
完全出哂圈 好開心其實

沁b拍Avalon!!!!!

正啊黎緊大把野追

佢個caption係咪爆左雷？

好奇點解會搵九賴呢個邪教組合？

橘丸個pose好有匯豐獅子像嘅氣勢

佢咁著好睇喎

食翻多啲嘢仲好睇 而家有啲瘦

究竟佢係咪啲食唔肥體質
好葡萄

食尚玩家我好鍾意睇
呢個JOB應該幾開心
去唔同地方搵好嘢食
不過要好識做reaction先得

三刀 頭先講嗰兩句規則都咁多頓點
九叔啲reaction: 這個好吃 那個也好吃

4號吞埋毒 狼可以交牌

楊士弘

睇預告7一陣都會柒
交牌未

鍾明軒發言順耳過楊士弘十萬倍

小賴原來係自己跳出嚟自爆

好特別

救命
賴妹咁好笑

狼隊勁fail

6呢

雨姨聊爆晒

雨姨爆埋

西瓜

陣間9點半做咩節目

咩沒有看過
我有看過呀

雨姨做村長嘅狼來了

秀過頭

秀過頭
結果秀到去後面

小賴MVP

可能會贏逸祥

贏逸祥

新發燒一哥

如果今集09做主持小賴應該仲慘

d毛多到圍咗頸巾咁

佢嘅招牌盒盒盒笑聲即刻出咗嚟

小賴
但牙晉話未見過呢個操作.....um唔係喎 我見過喎

雨婷好好笑

小賴串masha

九賴著你
冷不防就爆出金句的陳零九

仲以為小賴比人抿爆先咁
玩特別的操作

鋒澤個樣好攰咁
雨婷村長

雨姨個樣

遛狗

金句九
等睇九叔寸爆賴妹

咁都有得平票pk

今集狼來了咁好睇嘅

笑死 平票

係咪玩咁耐第一次要pk

小7勁到

狼來了居然可以玩到呢個局面

笑死賴妹同masha鬧交

狼人殺式狼來了

好似第一次咁精彩
臨尾仲咁有效果

遛狗真係難D

賴妹get唔到點解徐謀俊要投masha笑死

今集好精彩

好開心見到九賴主持

佢兩個鬧交係成集最好睇嗰part

完全估唔到
成場冇先知咁

3/22啲堅果好忙
九茶試業+五堅面殺

笑撚死
之前果D狼來了其實大部份幾悶
今集真係好正
平票辨論正到
大大最後講得好到
小7抿牌勁到

先知難度加深咗
打隱又唔似先知 明顯又狼人自爆篤先知

糾正 係台灣啲堅果好忙

原來係新單元
即係跟唔同嘉賓去食好嘢?!
定只係去嘉賓屋企食嘢

但Masha做隱做到似狼人

雨姨同小7點認到先知
佢連最後表水都好狼

唔會啦一個台北一個高雄
阿九前2日都話自己試業唔會去

咁佢真係弱咗啲

嘉賓帶佢地食地道野
即係可能嘉賓由細食到大既小店個d應該係

大大做戲做到同頭先狼殺做預言家差唔多狀態

雨姨勁
小7純因為抿牌抿到徐謀俊同偉晉
masha表水真係唔太說服到人

好似幾有趣咼
總之係外景去搵嘢食就會好睇
仲可以同嘉賓傾下佢自己一D故事咁, 幾好幾好

BTW 好似話聽日係C.T.O最後一集
希望之後冇相關嘅嘢
可以播番正常單元啦

係呀終於最後一集
等佢播完等左好耐喇

先知冇做嘢 我以為又係梅林晉
同埋佢個彎腰似扮暈民

pk講得好好 似番有排做狼做得好嗰陣
小賴做乜鬼兩場都咁off咁
運動場先係masha嘅舞台

九賴婁都有新節目
晉澤都嚟個啦

聽日播完CTO之後 星期一就有叮咚啦

澤仔都好適合做美食節目
睇佢食嘢好療癒

偉晉PK時解釋點解最後講彎腰呢度好屈機
解釋得幾好, 呃哂

二年八班同運動場嘅masha係第二個人

係啦晉澤有冇呀
晉仔有時live食嘢嘴嘟嘟都好正

大家終於捱過喇 下星期新開始

晉仔咁懶 邊有可能

佢啲浮誇食評

佢真係好狼
個蒙娜麗莎似唔小心爆響口多過提示

準決賽1
九澤
澤晉

準決賽2
九澤
婁賴

準決賽3
澤晉
婁賴

今晚又有花絮睇

讚讚
九澤九澤婁賴 plz

強抱零九

okok

似喺想推九叔落水

咁睇黎佢地失敗左

呢套修女袍會唔會太得意

世紀大戰

九澤暫時領先

前旗主出嚟拉票 晉澤而家要人

仲有決賽 唔驚
不過我都係撐九澤

訪問

冇得玩㗎喎 九澤實贏斷訊

許願唔會集集都係nine唔識讀

Sammy+Hsyan+Elaine=S.H.E.
諗咗幾日先明

老實講最近都俾九澤閃到想轉站九澤
但都係澤晉正啲

晉澤

旗主我支持你

原來都幾勢均力敵前旗主可以擔返大旗

P牌表示哩個係手心係肉手背又係肉嘅一題

係嘢冇諗過都叮咚碼頭 以為會爭成條街
睇來有好多斷訊cd Rom

笑死我 全部抽中晒
九叔喊咗出嚟
冇諗到九叔連視角膜都識

1九澤
2九澤
3澤晉
唔該讚讚

一樣 唔該讚讚

手動投九澤，thanks

都係九澤，thanks

澤晉

呢個笑

哥

1 澤晉 2 九澤 3 澤晉
唔該讚讚

今日活動有鋒采唱我們美好過

手動投 1. 九澤 2. 九澤 3. 澤晉
唔該讚讚

好帥

五堅completed

原來駕benz係狐狸哥嘅
估唔到，肯借出嚟都幾有勇氣

咩料

今次大家都記得

龍哥今日個look咪好地地大家都好可愛

賴妹又學返糊澤

收到

no problem

冇問題

收到晒

ok

澤賴賴妹又食豆腐

以為自己賣緊性感內衣廣告嘅絲綢睡衣龍

大哥變俗

想怎樣啦 好似兩個痴線佬耍太極咁

其實連婁都係深髮色好睇啲

今日晉澤兩個髮型都好好睇

今晚佢地唱左好多歌
小巨蛋預演咁

okay

啲飲品名好正

如果上次kkbox髮型係咁你話幾好

阿婆氣popo

麻煩一杯大的毒藥 冰的 謝謝

零九味氣泡飲即係點

想知零九味會係咩味

飲完毒藥要黎多杯解藥

飲埋就變瀉藥啦喎

唔該要杯零九味氣泡水

但係阿婆氣popo 我講唔出口喎

最衰睇唔清幅圖
想知毒藥同解藥有咩唔同

應該最大分別係一杯紅茶底，一杯綠茶底

唔該晒 你個幅咁清嘅

價錢真係唔算貴喎

我覺得叫野飲都好羞恥

QQㄋㄟㄋㄟ好喝到咩噗茶

最驚係個店員大大聲重複你嗌嘅嘢飲
後面啲人聽到哂
你係咪嗌：阿婆氣popo 少冰半糖 ？

我都諗起佢
係咪要鬥羞恥

唔駛等佢重複 企你隔離既朋友已笑死
我可能會為左我少少既羞恥心叫杯個名比較正常既野飲

唔該要杯毒藥

反而覺得店員慘啲

毒藥係蝶豆花 即係藍色既 都幾毒

邊個敢叫呼呼杯嘢？

決賽
九澤
澤晉

同場加演五堅三角之爭

預賽1
九澤晉
九澤婁

預賽2
九澤賴
九晉婁

預賽3
九晉賴
九婁賴

預賽4
澤晉婁
澤晉賴

預賽5
澤婁賴
晉婁賴

晉婁賴唔知點搞 自動出線啦

我望我望我望望望
第二張眼神簡直甜到漏
我盯妻我驕傲

cls 40比0

有婁=輸

手動投

九澤

九澤晉
九澤賴
-
澤晉賴
-

唔該曬讚讚

同事點同大三角比

唔明 乜五揀三唔係得十種組合咩

屌 on9咗 我已經擺咗係預賽5

睇到賴妹簽唱會d片
現場好high..好想去

九澤
唔該讚讚

同上 唔該讚讚

從未見過咁一面倒

真係有婁都輸

好難唔投大三角 wor
大三角得到阿澤嘅官方認證

九澤婁詳見叮咚第一季超市買嘢嗰到
係2個屁孩加一個參與唔到嘅澤仔
九澤婁真係不了

除咗婁賴 婁真係不了

中場報告 真係有婁嘅都輸

琴日嘅完整版成個鐘頭勁正

水晶陪食飯

水晶寶寶個名名不虛傳

btw粒水晶好似舊壽司

thanks!! 佢哋啲衫真係好正 春夏秋冬
見到長袖覺得好熱小賴入面攝咗衫

有一排冇追佢地，想問呀澤係咪認左同呀采一齊

結果 九澤以29 vs 24勝出

複賽1
九澤晉
九澤賴

九晉賴
澤晉賴

仲有澤婁賴
如果少過20票走出唔到線

點derive呢個結論出嚟

睇黎大三角同小三角決戰

暫時淨係諗到呢集遊戲王同狼來了幾好睇

咁大三角好大機會贏

一陣睇下先

澤仔今日簽唱會主持人真係賴妹

難怪特登返台北
唔知會唔會有小三角

頭先澤賴仲一齊跳飯隨愛人
大大今日開音樂會唔得閒去呀

係喎..好後悔果個音樂會

不要再說了 好想去拉唔識讀音樂會

呢1年錯失左好多

羨慕

而家0

新人lm

本尊pk本尊
澤賴真係好有愛呀

好鐘意澤賴

越嚟越覺得澤賴有愛嘅程度僅次於九澤

最新的第3季首集內容裡，九澤CP的共食秀成為亮點之一，只見陳零九吃了1口滷肉飯後非常滿意，就立即分享給邱鋒澤，令邱鋒澤感動說道：「這個滷肉飯真的好好吃喔！」

呢兩個人又表演共食show

澤賴是真愛

見慣咗喇呢兩個人

佢兩個完全體現到打是情罵是愛

相愛相殺好正

另外台灣粉絲搞嗰個兩日展覽勁靚

Hello我係丸丸
係魚水深情喎

希望啲站姐未破產仲可以搞多次
我都好想要無框畫 btw 絨絨去攞咗杯套未

親吻你 得到你 所以才擁抱你 的倒影～
哈囉 我係轟轟
你係賴妹fans?

唔知有冇埋餵食秀呢

期待！

hello
係啊我鍾意小賴

轟轟你好
呢度好似好少小賴fans

新人好
我係純純

hello我係水水

應該本命係小賴比較少
婁仲少

最初以為大大會抽少少時間去個展

你好
我係鯨鯨

哈囉我係花花
係少d本命但依度人人都愛阿賴

要要你好
我係末末
呢度嘅討論重點雖然成日都係九澤晉
但其實我哋心底裏都好愛賴妹架

Hello~~~我都算係新人嘅蝦蝦
賴賴真係好可愛

賴妹本命上水say個hi
好希望睇到佢一次live 一定氣氛好好

monb同你say個hi

一邀請即到
好有愛

Hello我係蟑蟑 都係賴妹fans

唔見粒壽司水晶既

我係水水
你鐘意邊個

Hello 吃吃 我係轟轟
你諗住疊邊個字呀

Hello我係蟑蟑
今日先食完韓國炸雞

hihi我係讚讚

hello大家
小賴啲歌真係好正
好鍾意佢啲Mv

Hi 我係迷迷

小賴唱歌可能唔係最好聽
但佢出歌同拍mv真係好畀心機

咦 我見到爵屎
近排真係好迷兒登女

我係九婆加雀屎

你好，我是盟盟，我也先愛小賴，才愛五堅

+1

hi我同你個名好襯

佢哋真係有心思 兩日都唔同
追咗咁多年大把貨 有靚有可愛有搞笑
拎咗杯套啦 杯柳丁特飲都幾好飲
嗚 睇完啦啦唄幸運兒嘅感想 好羨慕
btw啲妹妹連孫燕姿都唔識 時代嘅眼淚
話時話 你哋有冇人唔識

hello 我係絨絨
小賴啲mv真係好正 睇到喊

水晶都有份喺C位合照
大大個po啲相好靚仔

因為佢本身好靚仔
好想知佢唱咗啲咩歌

+1 好想知歌單
睇佢形容個氣氛其實好正 認真聽歌嘅場
“希望你們從聲音裡看到我的眼睛”

有歌單喇
啲歌真係幾冷門大部份都未聽過

用晚安晚安做endingrahh好想聽

我都係係呀 大大版晚安晚安實好好聽
㩒咗入魚在水裏哭YT 好聽但真係有啲催眠

個rahh好有動感

Hello
2團都好鍾意 見證佢地由唔紅變到愈來愈多人識有種追夢熱血感

決賽
九澤晉
澤晉賴

小賴啲歌歌詞真係好正
你都係鍾意小賴？

睇番琴日澤仔簽唱會話由20人到依家800幾人
真係好感動..好替佢開心

澤晉賴我鍾意佢地私底下既相處
平時好多活動都會互相挺對方
完左演唱會又會等埋一齊去慶功飲酒好warm
(09婁多數會係有job寧願接job先)

我都係投小三角

九澤晉鏡頭前既互動好睇
澤晉賴就私下相處正
大小三角各有各好

係

真！小三角之間嘅互挺好有愛

不過九婁好似真係五堅中最多job個兩個

剪短左少少瀏海又得意左
又偷影樓剛

男友視角
佢學識左次次影相都用唔同filter好得意

好似小朋友搵到新玩具咁樣樣都想試
可摸耳同樓剛一齊影張sweet sweet高鐵自拍

今晚就係啦

thumbnail右下係

好期待

........................

Vivy Hsieh

6 分鐘前 (已編輯)
連上車都有任務！讚啦！ 好期待！皮蛋豆腐聯合～～～封面有小黑姐 後製加雞腿

點解要加埋小黑姐個頭

sor我真係唔認得

即係唔係狐狸負責？

希望仲係狐狸負啦

最驚係咁
小黑姐: 狐狸俾重任你搞叮咚但係叫好唔叫座, views數麻麻, 都係俾番我負責, 你學下嘢啦

諗諗下狐狸又好似真係無之前播叮咚2前咁落力宣傳
唔好係小黑啦

狐狸依家唔係職位高級過小黑咩

好得意

好假

2個都好靚仔

我最鍾意呀澤
九澤 澤晉 澤賴都得

吃吃都幾好
好過雞雞

歡迎歡迎
今日嘅澤仔好得意

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(238) 水晶大大生日快樂

第一次開po多多指教
驚今晚叮咚好快推爆

佢呢排造型真係好有佢初去台灣嘅feel

淘汰放閃區好正

淘汰區根本係後宮現場

澤仔仲要repo

被抓姦了

夠鐘睇叮咚

難得坐定定等首播

埋位！

開波

又係大大做關主

水瓶給我滾開

婊弟

唔轉水瓶啦

所以要擺尾二

大大做得好

大大出手進攻了

我以為婁會最尾

斷訊

係咪小黑姐主理
暫時節奏有D慢, 麻麻地

大大把聲仲正常
經歷咗咩變太啞族

覺得似係禮貌唔熟先擺佢喺中間
同小賴咁熟擺佢最尾都無所謂

我都係
當下係諗 你擺婁最尾睇你點解釋

頂 好好笑

我都係咁諗當照顧下婁

後製係咪綜口味字幕君上身

頂經過唔上得

話曬都有一首歌

真係直接再見

頂好好笑

上車係咪都要上一集

諗住上車玩一集？

被拋棄的九

娛百真係好錫大大 比佢第一個
但係把聲開始唔係好掂

謎之問題
點解龍哥會覺得第一個大大會選阿九

頭先有抽

係咪真抽就唔知…

望晉石笑到我

望晉石

啲後製可以加薪

佢哋係咪知大家等嘅位置知佢skip咗09

頂咁玩法可以一集

大獲 真係一集

凳波鐘

忍唔住要cap個圖
真係太好笑

正

小黑姐.....

唔怪得今次有6集
睇個節奏真係似係廢黑製作

澤仔唔好諗咁多

老孤狸去左邊

比番狐狸哥我哋啦

上車任務可以玩但唔該唔好係呢啲咁嘥時間嘅嘢

暫時都幾好笑丫

即刻完全對呢輯冇期待..........

點解九叔啲後製特別好笑

即係第一圈冇人上到車咁就播半個鐘

搵一兩個講中得唔得 咁樣真係靠後製撐起

如果大大講先
應該會有機會接到

上車都要戰術

節奏係有D慢
就算玩都可以剪得好D

最初又唔俾提示, 點玩先個個都唔知點玩

成日諗GAME都唔諗得完善D

後製好okay!!

完全唔講好難知有任務

水晶請給我力量

後製係好咗但進度返翻去第一季

接上車要玩幾耐

真係玩足一集cls

好撚ON9
個個都MISS左第一輪先俾提示

同埋咁樣SIDE時間
咪好遲先出發

咪同第一輯咁
揀房玩3集

Round1應該1.5X

約嗎？

遊戲黑洞突然咁清醒

三刀唔記得搵翻佢就好笑

醒起新聞話第一集會有九澤共食show
咁應該就快可以上哂車

第一ROUND其實好笑D嘅
第二ROUND大家知提示其實真係可以1.5X
咁樣真係好拖時間感覺

無得通水 慘了

係囉
個個都呆左...完全唔知咩事

依家先有提示

錢係萬能的

好似好慢下....

藍色小朋友

真係用半個鐘我覺得第一round比tips已經ok

紅包很棒

我想問點解接上車個次序唔同左既

感覺不妙 特登睇完綜口味先開

關主可以改

晉妹咁嗌法唔怪得燒聲

係囉, 第一ROUND冇TIPS真係好唔OK

搞到第二ROUND咪又係要偉晉講埋早安嚟俾TIPS

終於完

賴妹唔好喊

足足半個鐘

凱比

原來係相樸裝 點解咁似凱比

足半個鐘上車
揀房1個鐘冇走雞

真心問佢做咩喊

一集上車
一集揀房

OH MY NO

啲後製全部係廢黑個頭 今次應該真係佢製作

狐狸哥完全唔見人 呢季慘喇

真係無哂期望…

賴桑好可愛

同埋覺得畫面啲調色好似怪怪地咁…

好可憐

唔係要佢著成咁行掛

要行一粒鐘傻的嗎

玩啲有意義嘅好嗎

一直都係人从人

未去到就要行1個鐘

廢黑不意外

賴桑

成餐婁係咪冇講過嘢

哇無聊到...........

小賴果頁多人到

澤仔慢到

其實幾好笑

慢N拍嘅澤好好笑

咁都要盤邏輯

09咁都有得盤

頂…咁就完左

我屌
翻頁數要等下集

下集去到酒店未

好好笑呀佢

屌好想係下面洗版還我狐狸哥

其實佢哋互動好好笑 但節奏真係慢到一個點

咁搞法下集係搵路去酒店
再下集先揀房

根本可以剪到半集搞掂哂呢集既內容

對娛百真係唔好有期望

上車都搞成半粒鐘

我對狐狸哥會有期望
但對廢黑冇

小賴真係好好笑

點解啲節奏又去返第一季嘅水平
成集都冇咩高潮位

上季狐狸哥咁多人讚
點解今季又俾返廢黑做架

不敢想像
btw佢扮澤仔個下好好吃...真係好似樣

完全靠五堅之間嘅chemistry同後製撐
嘥哂五堅

全晚最好笑得小賴開書果下

因為又係黑姐打骰囉...

今季都係得4集？今晚好似都無睇到啲咩就完左

好難得終於有叮咚睇
但上車都搞咁耐

係出面等果班最慘
架車要經過幾轉先上到
隨時等左成粒鐘

但小賴一打開本野真係爆笑左多人到..

狐狸哥

let' s go

係佢主理真係完全有一貫特色
玩上車GAME又唔俾TIPS
第一輪全部唔知做緊乜鳩

節奏極慢, 拖拖拖
同埋條片色水好似都好OLD SCHOOL咁

老實講雖然第二季啲環節明顯抄韓綜
但起碼節奏好同每集都幾好笑
好過佢係都要自己諗環節但又唔好玩
但睇番今集下面啲comments就知娛百唔洗進步真係有原因

今季有六集

high 5 制霸青春 都已經成4 5年前

係咪大大前團員有份嗰套？ 都真係好耐好耐

有宏正同晨翔嗰套

第一隻game真係幾On9
Cut都cut淨半粒鐘
佢地分分鐘就喺條街度企左粒幾鐘

真係cls...
輸左又要行一粒鐘去飯店
玩還玩 可摸耳照顧下佢地既感受

賴話吹風吹咗半個鐘

留番多D時間同體力去到飯店玩GAME得唔得

半個鐘咁少咩 淨係我地睇都睇咗半個鐘
實吹咗好耐風

嘥哂啲時間氣力喺呢啲位真係好無奈有啲嬲

真係辛苦哂佢地

睇你哋講完即刻有唔想開嚟睇感覺

唔睇邊有得鬧
小黑姐出品, 包你放心

之後開兩倍速睇算

啱啱開始睇
即係第一集全部都係講上車？

頭半個鐘係

第一季開車開三集嘅節奏

廢黑的節奏
下一集分分鐘又揀房揀足一集

行路行半集揀房揀到一半又等一星期

救命
我要狐狸哥呀

香港人真係好冇耐性㗎 可摸以比啲效率

成集最精彩就係
小賴打開本嘢
之後冇啦 冇其他

Youtube d comment 個個都讚口不絕咁唔通係我要求太高？
今集除左五堅自己傾計同啲搞笑後製之外 都無咩看點
不過小賴真係好好笑

Youtube d comment不嬲都淨係讚，我睇完終於明白點解今日篇新聞話亮點係九澤共食，因為根本冇嘢可以寫囉
全集都淨係靠五堅天然笑點同後製。雖然後製抵讚但個節奏真係唔掂，完全冇上季想loop嘅意慾

廢黑真係 玩爛叮咚個名

多得五堅加後製 希望下集個節奏會快啲
btw食飯小賴開車嗰段 我以為得大大笑 原來九叔狂笑

節奏係慢但佢地講廢話加埋後製其實幾好笑

所以要支持佢地出去接job
他日娛百真係收皮嘅話 仲可以喺其他節目睇到佢地

冇希望就冇失望
至少知道係廢黑負責之後 成個期待值要大跌

睇完 廢黑果然係廢物 又使錢製作垃圾

我想睇嘅係狐狸哥呀
同埋我覺得狐狸同佢哋可以玩埋一份會氣氛好啲囉

還我狐狸哥

好彩九賴婁都開始有接其他節目嘅主持

搵人比晉澤主持下啦

我都覺 佢地同狐狸哥既互動都幾好睇
廢黑姐每次講嘢只有尷尬

聽到佢把聲都令我煩燥